有人想騎劫沙田個遊行？

遊行隊尾 車公廟出面
有人打鑼打鼓
舉左張寫住 沒有良好市民 只有潛在犯人嘅banner
有無手足見到？

我無嘢講

佢只係語癌定係咩？

我都唔知

明顯踩場

圍住佢，企係佢前面

仲唔圍佢？

。

其實噏乜尻?
有冇人翻譯下

串我地暴動

無跟佢哋行 有無巴絲知咩情況

就咁睇落只係暗示緊差佬當哂所有人係犯?

似係串鳩我地暴徒多啲

唔好比佢地散水引導佢地上前線食下棍

推

即係話就算和理非咩都唔做都會照打你照拉你